Jag har då gjort en "Klass" som heter giant/giants. På svenska är detta då jätte som är en mycket stark, fast dum karaktär. Jag gav även Jätten mycket Max-Hp eftersom han är mycket stor, fast även dålig flexibilitet. Fler saker ändrades för att halvt efterlikna en jättes beteende.
Giants las till bland humanoids vilket fortfarande ligger i creatures mappen (creatures/humanoids/giants/giant/) som sedan ansluts i world.ts.
Special attacken är en tung och kraftfull spark, detta är eftersom han är både stor och stark. Jag har med andra ord troligen gjort en relativt OP karaktär. Bara muskler, ingen hjärna..